紙牌屋即將復工 飛起Kevin Spacey

根據一份寄給工作人員的備忘錄指出，「紙牌屋」將在少了凱文史貝西之下，繼續拍完最後一季。但拍攝進度也又一次遭到延後，而劇組則收到通知，他們至少在12月8日之前都不會重新開工。

媒體取得了這封由製片寶琳米賽利（Pauline Micelli）所發出的信，她是Media Rights Capital電視部門的主管，該公司負責為Netflix操刀製作這齣影集。但寶琳米賽利也建議，如果工作人員同時還有其他工作邀約的話，最好是另謀高就。
信中解釋道，這齣暢銷影集「不只繫於單一個人的身上」，似乎是在暗示編劇們已經找到方法，可以將男主角凱文史貝西排除在外。在劇中飾演黑心政客法蘭克安德伍一角的凱文史貝西，自從遭到性騷擾醜聞纏身以來，這齣在巴爾的摩進行拍攝的影集便暫時中斷製作。

日後更傳出，有數位劇組人員也曾遭到凱文史貝西不當騷擾，其中一位工作人員甚至指出，拜凱文史貝西諸般行徑之賜，本劇拍攝現場對年輕男性來說已經成為「有害的工作環境」。完整信件如下：
「親愛的卡司劇組：
隨著假期即將來臨，對於你們所給予的支持訊息，我們不禁十分感激。而我們也希望為忠實的卡司劇組更新當下進度和目前狀態。
我們仍然在和Netflix繼續聯手努力，期待能盡快重新展開製作。在不斷埋首協商的同時，我們已經共同作出決定，暫停期間將再延長兩個星期，而劇組也會收到這段期間的薪資，從11月27日起，一直到12月8日為止。
在編劇之外，辦公和會計人員也有可能得繼續留在製作辦公室裡。等到製作重開時，我們希望全體劇組都能歸隊；但我們想說，如果劇組在這段期間有必要另謀他職，而無法再次回到團隊內，我們也完全能夠理解。我們誠摯感謝你們所付出的一切。
目前沒有在工作的卡司和其他工會成員，在這段期間則會依照相關工會規定來付給薪資，而我們將直接和你們的代理人協調相關細節。我們將盡快和所有人聯繫，也十分感謝你們的耐心。
這兩個月來，我們每個人都受到了無法想像的考驗。我們在這段過程中學到了一件事，那就是這齣影集不只繫於單一個人的身上。而能夠和業界中最忠心、也最才華洋溢的卡司劇組共事，令我們感到十分驕傲。
我們將在2017年12月8日提供進一步的更新。
感謝大家，寶琳米賽利。」

How?

冇佢仲睇黎做乜

前季當完咪算

烈火雄心冇王喜

其實全撚部都係傳聞幾時先會有證據？
netflix做曬連登仔？